【反對國安法】Fridays For Freedom 活動 各地民眾連續第三周上載照片撐香港

《港區國安法》引發國際關注，有團體發起「Fridays For Freedom：Free Hong Kong」活動，呼籲各國人士 7 月起逢星期五，在當地中國領事館前手持「Free Hong Kong！」標語拍照，並上載至社交平台。剛過去的周五（17 日），響應行動的人已經連續第三星期，以 #FridaysForFreedom 標籤，上載照片到各個社交網站。

Free hk, free Uyghur

Friday for freedom until Free Hong Kong
好似有個咁tweet

推

Thank you everyone.

18歲少女在荃灣警署被強姦。

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

[我睇唔到]黑警Del左過萬負評洗白影片再PO，少數派想扮多數派？

推！